[title: Nei sogni cominciano le responsabilit.]

A seconda dell’occasione puoi ferire l’avversario ma anche te stesso  
ecco a me piace quel rumore mi fa tenerezza.  
 
Possono diventare una vera e propria arma  
o dire dove.  
 
Fino a quando continuerà così?  
nei sogni cominciano le responsabilit. [m:engine]  
